林鄭月娥今日將向習近平、李克強匯報香港最新情況

正在北京述職的行政長官林鄭月娥，早上將到人民大會堂向總理李克強匯報香港的最新情況。

她早上離開酒店時沒有回應傳媒提問，包括前日晚上是否與國務院副總理韓正見面，及會否向總理李克強匯報昨晚再發生警民衝突等。

林鄭月娥下午亦會與國家主席習近平會面，明日返港。

準備又欺上瞞下
通常匯報完就淋火水

做台戲話香港市民上下一心愛國愛黨愛警

戒鹽

止暴製亂成功

奠老母：乜尋晚有事發生咩

其實冇意思架
佢繼續市民有市民講佢有佢唔聽
甴近平繼續支持佢施暴製亂

疊埋心水算啦，習總想平息香港反送中事件根本就輕輕鬆鬆。半年喇，林鄭欺乜瞞乜都冇用啦，根本中共就唔想比香港人有應有嘅自由同權利，本來個策略已經慢慢滲透搞殘香港

岩 其實依家已經打緊大佬中共，係未出老解姐

總之點都唔服你個習近平
垃圾總司記
嗰份中美貿易協議
完全搾壓中國班人民
局住要買貴大豆 貴糧食
由你嚟管香港 我地等仆街啦

唔好被辭職，繼續搞死香港。

低能仔習近平先會留任佢。

根本一直都係中共落緊order
甴種搞到一鑊粥咁 最後唯有攞林奠祭旗

唔會祭旗，死咗條心佢，777越與民為敵中共就越覺得佢做到嘢，要祭一早祭咗啦

咁又係 柒婆只係維尼嘅傳聲筒
真心想知其實宜家仲有冇其他人想做特首

孽瘤.........

我抵諗啲幫手做一個月，即刻解決到問題，包保冇人再示威

大家將會見到有咁嘔心得咁嘔心 有幾假得幾假既撐林鄭對話

公廁咁款俾完韓正屌到曱甴平屌

咪中央支持，加大力度之類
林奠睇下大波華下場，唔驚就假
佢自己對仔而家嚮邊呀？

六四2.0一晚搞掂

777: 美國果500億我比
雜甴: ok 支持你